點處理新舊貓關係

今晚帶左4個月大女貓貓翻屋企，一翻到就放係房入面。
舊男貓貓已經絕育，本身脾氣好好，抱上手成5分鐘都無反應嗰種乖。
佢一聽到新貓叫聲舊發曬狂咁圍住房門fi喂佢最愛嘅嘅Ciao同肌肉乾都無反應啊！！！！
哩家聽住新貓係房係入面叫，舊貓fifi聲。
每隔五分鐘就要入去tum新貓，佢開心到係咁圍住我轉圈，我好崩潰啊啊啊啊啊

新貓入屋梗係入籠鋪毛巾姐住先嫁啦
新黎既就可以入房,你叫主場果個情何以憾啊

附上貓B相求救

你想像下老豆帶個二奶入主人房，你老母發哂癲

衰野頭先嬲到打咗我喉嚨一下，好痛

佢唔死力咬你喉嚨咪謝主隆恩

我睇forum係分開房嫁嘛

送比我囉

https://www.youtubecom/watch?v=DL3TDoSzsAI

分二奶入細房，做老婆奴隸一星期，不停比零食佢
你就調轉哂

佢頭先行過黎嗲翻我要摸摸，但一轉頭就對住門Fi

新舊貓點都要困籠等佢哋慢慢適應嘅
困籠又有個好，隔住個籠望下對方接觸對方

蘋果之前好似出過條片教用襪去搞好啲關係

我自己就第一日困，第二日放出嚟
打咗7日交唔見血，之係就一齊瞓

連登仔口講領養，點知個個post 都係名種貓

問都唔問下隻舊貓

叫人領養 少d人買名種 名種就會平d

脾氣好WWWWWW

新貓要放籠養一排先，你喺屋企先放佢出嚟一陣，到舊貓適應左先再分房養下，你咁快畀新貓霸左間房，變相令舊貓覺得佢地盤被侵佔

樓主果隻叫咩名

布偶